[JUPAS] 填詞勸世大賽，讀xx悔終生，xxxxx更稱心

放完榜就到揀大學，各位上左岸又中左伏既巴絲幫手勸告眾生，以免垃圾伏科再遺害世人

如果自身有畢業=失業/出黎做緊中五學歷既野=伏科

讀化學悔終生，I大毅進更稱心

利申 識人 cu 哂銀時揾左半年工，宜家做緊量地，loan都冇錢還

PolyU HD 悔終生，HKCC更稱心。

Chem?

推

入Shitty 悔終生
Poly BU更稱心

做窮撚 悔終生，叫聲daddy 更稱心

可以同家屬講：人真係好化學

couldn't agree more

入樹仁悔終生 公大恆管更稱心

POLY HD悔終生，Retake更稱心
入得poly hd個分應該都唔低得去邊，又或者2x分斷腳，retake好過啦